{"a\u00f1o": "C", "cursos": "Segundo a\u00f1o", "fecha_creacion": "2025-02-13", "id_profe": "1", "n_materia": "Matematica", "nombre": "Marcos Ortega"}
{"a\u00f1o": "A", "cursos": "Primer a\u00f1o", "fecha_creacion": "2025-02-13", "id_profe": "2", "n_materia": "Matematica", "nombre": "Martina"}
{"a\u00f1o": "B", "cursos": "Segundo a\u00f1o", "fecha_creacion": "2025-02-13", "id_profe": "3", "n_materia": "Educacion Fisica", "nombre": "Oscar"}
{"a\u00f1o": "B", "cursos": "Cuarto a\u00f1o", "fecha_creacion": "2025-02-13", "id_profe": "4", "n_materia": "Matematica", "nombre": "Maria Elena"}
{"a\u00f1o": "A", "cursos": "Primer a\u00f1o", "fecha_creacion": "2025-02-13", "id_profe": "5", "n_materia": "Matematica", "nombre": "Maximos"}
{"a\u00f1o": "B", "cursos": "Cuarto a\u00f1o", "fecha_creacion": "2025-02-13", "id_profe": "7", "n_materia": "Matematica", "nombre": "Juanita Montoya"}
